操你娘的吃麥克唐納看馬經簡直爽死了

一陣去馬場看韋達
起立
敬禮
哭

支那狗死翻大陸啦

看星島方老師

操你媽逼 今天達少騎豬王